黃絲們可唔可以唔好淨係去藍page留言？

留完言只會幫人加人氣，仲要比堆五毛咬

集齊所有人力量，舉報先會比到對家壓力

唔好再咁隻咁傻豬去人地到留言五大訴求，缺一不可好無？

Up

民建聯啲XX友 18區PAGE

東區友 沙田友 etc

白宮聯署搞咁耐都得三萬人？全部同我入來